唔明點解要保護大媽

就算大媽真係比人打 到頭黎黎咪又係屈鳩人簽和解書 藍絲打鳩人又唔撿控 記者比人非禮又唔拉人 依架竟然走去保護大媽？

唉 邊個落order守廁所架？

到底香港人個公義去左邊？ 警察選擇性執法

屯門啲狗未見過大場面

黑警保護所有同中共有關既野

警犬老母

因為啲大sir幫親開囉

痴撚線，唔講我以為班雞係中共軍妓，咁撚多人保護法

唔撚明啲警個腦諗緊咩

警察幾時都唔係本土市民個邊嘅人
同大陸有關係咪落力保護 香港人就收收皮先

之前旺角班黑警直頭係成晚圍住大媽保護佢哋表演，黐撚線